經過我精密既計算, 騰訊 $347.6 係一個超合金底, 唔會再穿到

穿左話我知, 到時我再講
但呢個可能性係0

夜啦收皮啦

300蚊應該係超合金鑽石能量黃金底

呢隻直插100不是問題 只要軟銀減持救老母

我估會跌到280蚊？

穿埋你條底底呀一陣